有冇巴打知an機有咩browser 可以改video player?

我依家用緊dolphin , 以前可以用mx player播片,依家唔得

有冇巴打有咩好介紹